單手可以打贏三十個速龍，你問我答

【核彈】呢個方法可以防水炮車【行動po求推】

【行動po】【求推】點解1223去稅局 連登冇人講？

點解1223稅局冇人提？

唔好笑
垃圾post

mon po sir發現

反正鳩噏唔洗本，點解唔再吹大啲？

因為我唔係鳩嗡

點解唔單手打死三十隻速龍？

講笑搵第二樣啦傻閪

你係前線巴？
想幫你含

咪撚再理樓主條on9

我想俾機會佢地洗心革面

你開係創意台吹你唔脹,但係我要拉你個post你都吹我唔脹

有得近戰一用贏左啦
一直都係驚火力武器咋嘛

Pull

生多幾十隻手出黎得唔得？

我可以用我碌鳩一嘢隊死樓主

樓豬打j會唔會chok斷?定係搵唔到碌鳩?